手足們早晨牙

不了

何仔成日係高登話人25自己又成日開post

何仔早晨

好親切

早牙 牙達

又話返去陪牙joe

陪左啦

熱犬係咁

樓上熱犬首領

途途唔係留係高登多咩？今日過左黎
認真，好耐無去過高登，唔知果面依家咩環境？